想問冰位波台手足最少頭髮

查蛇唔計

前排左起 阿雪 黃禮志 貓貓禮志
後排 黃禮志老公 義和b 派膠子

N ben，前排最右明明係你黎。

你好撚25

米爆

你老公有d尾

後排中間唔係你？

拉

唉

唉 拉

唔著牛仔褸唔認得

認真有啲似

pull

想屈我？
推

後右明明係肥仔nben黎 咪扮

前右幾似電視機中的港父

我